★[Not ifc]男子中環商廈墮樓 壓排檔頂反彈落地重傷亡

中環發生男子墮樓死亡案，現場為利源東街9號，今晚（14日）9時許，一名38歲男子由附近一座商業大廈高處墮下，先壓毀排檔的鋅鐵板再反彈落地，頭爆肢折，保安員發現後即時報案。警方及救護員接報到場，證實男子已當場死亡，遂用帳篷將遺體遮蓋，警方在其身上尋獲一部手機及身份證明文件，正嘗試聯絡其家人。

股海亡魂

孖展買熊，但個市反彈，夾爆左？

推

前面有間慢煮燒味好好食

may be ifc 天台close左

幾時到u

舊香港人：手提電話
新香港人：手機